和記1000mb光纖好冇用？

和記係咪仲係好似之前咁咁垃圾？

壞modem你就可以仆街😂